{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEBEIGE/GM0023040383367/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Linen Blended Jacket - Beige"
    },
    "text": "LEBEIGEブランドについて説明します。 LEBEIGEはサムスン物産ファッション部門で製造されるブランドで、商品番号はSS23/VF3411MA1Aです。 この製品はストレートシルエットのクラシックなテーラードブレザーで、リネンとビスコースが混紡されたイタリアプレミアム素材で製作されました。 この素材は軽くて清涼な着心地が特徴で、アウトポケットと牛の角ボタンでディテールを加えてポイントを与えました。 また、同一素材のワンピースやパンツと一緒にセットアップコーディネートをおすすめします。 表地は麻65%、レーヨン33%、ポリウレタン2%で構成されており、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 洗濯の際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、もし毛皮や毛が付着している場合は、外してドライクリーニングをする必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますので、ご使用の際はご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "LEBEIGEはどこのブランドですか？",
            "answer": "LEBEIGEはサムスン物産ファッション部門で製造されるブランドです。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEの商品番号は何ですか？",
            "answer": "LEBEIGEの商品番号はSS23/VF3411MA1Aです。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEのクラシックなテーラードブレザーのシルエットはどうですか？",
            "answer": "LEBEIGEのクラシックなテーラードブレザーはストレートシルエットです。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEの製品はどのような素材で製作されていますか？",
            "answer": "LEBEIGEの製品はリネンとビスコースが混紡されたイタリアプレミアム素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEの素材の特徴は何ですか？",
            "answer": "LEBEIGEの素材は軽くて清涼な着心地が特徴です。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEのディテールには何がありますか？",
            "answer": "LEBEIGEのディテールにはアウトポケットと牛の角ボタンがあります。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEの他の製品と一緒に着ることをおすすめされているものはありますか？",
            "answer": "LEBEIGEの他の製品と一緒にセットアップコーディネートをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEの表地の構成は何ですか？",
            "answer": "LEBEIGEの表地は麻65%、レーヨン33%、ポリウレタン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEの製品はどのように洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "LEBEIGEの製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEの製品を洗濯する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "LEBEIGEの製品を洗濯する際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は外してドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "LEBEIGEの製品の注意点はありますか？",
            "answer": "LEBEIGEの製品は摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますので、ご使用の際はご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 540
    }
}